[高達扭蛋/盒蛋討論區７] MSE / FORTE / FW# / G FRAME / NX / SD etc...

上個POST

1. MOBILE SUIT ENSEMBLE[MSE]

官網:
扭蛋系列 500円
魂限 EX/OPTION SET MORE
優點 - 可動性、組合度最高，高達版LEGO，上色/造型唔錯，有大量武器配件。

EX22 TR-6 [銀雷 泰坦斯配色] 夢幻級別機體再商品化 淨係銀霤已經可以吹奏10年
缺點 - 由於EX09/22太劃時代，價錢媲美PG、MB一彈通常得3隻機體，要配合背包/武器包先玩到真正嘅MSE，甚至引你每款買複數重現唔同型態
系列即將踏入第4年，通販去到14彈，情報去到17彈，魂限EX已經22彈頭幾彈或者部份EX炒得貴到飛天，後追想制霸越黎越難，但同時有2.5/3.5/4.5換色復刻。
間中有少少偷膠，不過系列吸引力令所有玩家變M，入咗深淵難抽身

2. 扭蛋戰士NEXT/DASH/FORTE

官網
FORTE:
DASH:
NEXT:
扭蛋系列 200円>300円
魂限 P/SAGA/EX/EXTENSION SET MORE
3個系列屬繼承關係，NEXT>DASH>FORTE，同FW差唔多時間出
優點 - 2.5頭身比例比較貼合舊SD造型，而且關節比FW多，有一定可動性。機體種類雖不及FW，不過都算多，而且有唔少武者系列。
缺點 - 由於歷經3個系列，而其中造型/關節不斷改變，前期同後期欠奉統一性，NEXT22以後質素十分參差，DASH更加被FW屌打至8彈收皮。
扭蛋部更換主管後FORTE開始有起色，但質素(F01後)仍然無提升，甚至限定都出事。新主管亦較著重親生仔MSE，無熱水/風筒下，難砌到講粗口！11彈開始部份關節兼容MSE，易砌咗好多
仍然遊艇仔 2020應該淨係得2彈，比幾個系列夾擊中，成本所限，偶有良作: F09 Z Plus、積根、F11突自、吉姆、F12全彈
樓豬因為SDFC、NEXT情義結每彈仍然大量入手，各位FORTE同好共勉之
F13會有甩毛、地死、毒蛇！鍾意量產嘅朋友可以繼續關注

3. FW GUNDAM CONVERGE[FW、FW#]

官網:
盒蛋系列 350円>400円>550円連稅、新通販line #Plus 990円連稅
魂限 部份EX/CORE/限定 MORE
優點 - 上色最靚、長壽系列機體種類多、CORE & EX系列質素高。仲有開始有其他作品機體eg魯路修、裝甲騎兵、電腦戰機... 相關系列:RIDER/龍珠/STAR WAR...
食玩部新經理108上場之後QC開始好返少少

缺點 - 站屍無乜可動性可言，無印出到20完，FW#將舊機砍掉重練，通販/EX加水印會變CORE再出一隻，部份通販機造型十分唔掂eg卡碧尼、Hi-Nu、F91...
樓豬無收此系列，唔可以作客觀評論，但純睇圖都覺得普遍MA、EX機、通販W五子幾好J

4. G FRAME

官網:
食玩系列 550円連稅、一樣魂限SET
優點 - 因為有骨，可動性比MSE更高，武品配件都算多。接近2年就出到12彈，算係食玩部進取嘅系列。預定會出EVA-FRAME，應該會有更多其他機械人系列產品。食玩部第2主力，由於FW人氣機出得7788，估計未來會係G FRAME同MSE爭天下。
缺點 - 每彈8款，4款固定骨+4款可動骨&武器，其實1100円先砌到1隻完整機體，亦衍生大量雞肋固定骨由於ABS含量多，樓主覺得素組比較膠

5. 其他系列
仲出緊:
ROBOT CONCERTO [MSE兄弟系列]
銷售手法幾嘔心，01彈換配色出咗5次(01, 夾夾機, 1.5, 日魂新黑金配色, 黑紫配色)
04彈預計都會有3種配色
K澤

micro wars [高達版裝甲騎兵+小載具]
仲未有新情報，下個POST無新產品可以落去已死系列

EXCEED MODEL 渣古頭/高達頭/大魔頭/鐵球 [一模多用究極體]
官網:

單色擦膠 [1985-now不定期翻炒經典]

6. NXEDGE STYLE

官網:
成品部6年長壽系列，初代經理係FW開發經理轉過去，有幾分FW味道，由於樓主有蓄公海無乜post，所以放埋佢入黎。

邊度買 (待補完)
油麻地(現時點)、旺角(信和、兆萬 )、灣仔(太原街)、其他(福利、孤仔、爆米etc)
皆旺 個場半死咁濟 可以慳返D腳骨力

砌到手指痛點好?
風筒/熱水/其他工具補助會易砌D

洗扭蛋盒蛋可以參考 (樓主有個$200平價貨 頻率低好多 for洗塵OK)

歡迎各位同好繼續討論
買賣／交換請自行交換聯絡方式

已死系列:
SD GUNDAM FULL COLOR [SDFC 1997-2006經典]
斎藤勝巴打提供嘅蛋紙

SD GUNDAM FULL COLOR CUSTOM [SDFCC]

SD GUNDAM IMPACT
SD GUNDAM BIND [聖獸]
SD 三國傳扭蛋
STRATEGY OF GUNDAM [S.O.G]
FW SD GUNDAM NEO
BUILD MODEL GUNDAM
眼鏡廠鎖匙扣 [高達、機戰SD比例深淵]
UNIVERSAL UNIT
ASSAULT KINGDOM

by匿名用戶巴打
順便鼓勵吓各位巴打試吓將啲扭蛋改造

重有 converge 系列好多都可以攞嚟改可動
睇你肯唔肯試

台灣都有幾條友改過好多隻
呢個係其中一個

改造教學

如果各位有興趣改嘅可以淘寶搵呢種索帶做關節
㗎仔都推薦用
建議搵 3mm 粗嘅珠條

或者呢啲關節補品

以上淘寶都搵得到

改完貼水貼噴吓色就會正過 MSE 㗎喇

新po lm

新手表示想買返之前miss咗嘅Forte系列
唔知香港邊度有得賣

都係集中1樓講果幾個地方
F04比較麻煩
好少仲見到有齊7隻賣

無強迫症01, 02
1.5, 2.5已經夠玩
可以留意埋盒蛋版
因為盒蛋來貨遲
D舖成日有一兩盒full set死貨塞係唔顯眼位

魂限果堆就Carousell, Facebook, 日拍, 淘X易搵D

2樓唔記得貼返依篇添
希望下個post記得

2篇文介紹成品部嘅複雜關係
完全高達入坑指南·成品篇

完全高達入坑指南·扭蛋盒蛋食玩篇

再補充下3頭身NX或者2.5頭身FORTE/模型部SDFC/LEGEND BB等等
大概可以將佢地分類為SD比例
因為8~90年代玩具製造/遊戲硬件/技術所限
所以ACG+玩具都SD化達到比較好嘅效果
遊戲: GGen、機戰
漫畫: SD高達戰國傳系列
動畫: 魔神英雄傳、魔動王、NG騎士etc
種種加乘令到SD係市場佔一席位

技術提升
正比例嘅產品質素越黎越高
SD比例都要隨年代而修改
GGen早幾代就3頭身甚王3.5頭身
比卡超、亞古獸、Sonic減磅增高

生產成本上漲 玩具少咗人玩 SD產品無乜肉食
SD<高達<玩具<<<<<<<不能逆轉嘅市場萎縮

紀念下已死嘅SD產品
壽屋D-STYLE:
MegaHouse D SPEC:
MegaHouse Deformover:
笨大SDX:
笨大SD∞:
笨大FW SD GUNDAM NEO:
union-creative DEFORMATIONS:

thank you 樓主

上個po有巴打改造mse z zplus變型
可以考慮po埋呀

by焦土新香港 巴打

其實第一眼睇呢張圖大家諗到乜

小夫

想知mse點用
一直唔知

改關節，增加可動性

即係一球一棍當一節剪出嚟
就變好似mse腳腕關節咁？

108: K澤唔出 我出
BANDAI 食玩 機動戰士GUNDAM G FRAME EX02 剪影公開 GUNDAM GP02A

GP02

留個名

新po留名

改FW用呢啲，呢啲成本最低
有興趣改可動可以試下自己diy 嘅

網上見到神人改造
估下用咗邊幾隻改

至少見到hwsnu super unicorn z
好撚顛

下面果隻好似有TR-1, S, 雞煲飯
我記得前3次塗裝作品好似都唔係冠軍

雖然冇追開robot concerto
但係呢個配色又唔錯
有d心動

日魂先扭到 要食炒價
04黑配色果套都幾靚

呢套好貴
留返錢買下套好d

正

連埋大炮，又逼人課

好型

課唔緊要丫，但一枝炮就係ex裝備包？

有個台仔早一個禮拜先自己3D print 左支炮

佢個支好長，好似啱比例多啲

如果要塞入隻蛋，又唔可以太大枝既

不過睇佢個勢會連埋可摺疊既浮遊炮出ex

Forte 多3可以 match mse 下體，試左幾款都幾型，但用返原本多3的裙甲就顯得大腿太多。大家點睇？幾款夾d?

第3張OK 似MSE比例
不過SD就係矮先好睇

好似d男人著超短牛仔褲既感覺

冇講錯呀
根本成部多3本身都係用羅馬鬥士做設計藍本
頭盔，肌肉感，粗獷
根本match哂

雖然下年2月先出等到喊
但出齊毒蛇3種武器
仲有NEXT怨念到而家嘅太空坦克
放心加價啦K澤
希望FORTE出得齊EW五子同埋長命D

一定成套入，好難得出毒蛇

FW出齊EW, KA版但竟然漏咗毒蛇
盒蛋/扭蛋上次出都超過10年
SDFC Stage 23 2001年2月
Gundam Collection Neo 2005年10月
S.O.G.F. II 2008年11月
500隻

現實係1/2 50隻都難收

地死好靚仔
btw 毒蛇枝加特林咁幼，好雞
如果小丑都係咁就gg

個人覺得第二張個part好睇d

Lm

exs孤仔派貨

fw converge隻ew同ka地死都

MSE EX24 F90A & P 3850円
MSE EX24 F90V & M 3850円
冷門機體 等港魂開訂
睇黎K澤想跟MG步伐
U-Type 大舊又唔靚仔
同埋通販唔出本體 次次2套裝玩嘢咩

呢兩套好唔底 ，每套300幾，好心比兩隻本體

F90 明顯出錯策略。好心一個EX就包2部F90。一係通出F90賣。

死忠都咁話 其實係呃錢
本體EX10 唔使重新開模已經慳好多成本
係三舊幾買堆通販1/1.5粒蛋嘅零件+高達型量產機

所以策略係無錯 EX24 25真名F90回血劍APVM

上一隻冇買到 諗緊無視佢算，反正都著唔晒出黎

好彩唔中F90
唔係淨本體都買到窮

幾日前old news
NX夏鬼丸

仲有一堆走數圖

中秋節快樂

最後出個a-z package
好心咁多變裝 本體就通販啦 無f90既唔通買d 裝返睇咩

2部本體太貴無人買，1本體2裝 換下裝又好玩，死忠又焗買多set，呃錢方面佢地真係專家黎

最近手痕後追返三隻Nxedge，紅藍迷同空西
有無同好分享下相？

死忠都唔買啦，我就有1 setF90，嚟緊呢2 set ex 一定唔會課。
多成3套裝放係啡盒到

就咁睇部ex-s 比f90II抵

其實都幾好野， 有曬實物即係開左模都走， 個模唔平啊

Hi-Nu碌大炮在EX出

又呃錢叫人買多部Hi-Nu

同exs一樣 多左支炮就出ex

所以支炮連一部？咁咪唔洗入個水通販

下❓ 分開出

未知 有機會EX26係夜鶯
碌砲好似叉鴨髀+BWS咁攝入去
因為睇返過往EX
K澤都會放一兩彈明呃錢
跟住又餵你食下糖
當然屎同糖唔同人有唔同定義

想後追番 exia 00r 00q wingwzc wingka zeta

200 蚊買 z + cafe 孖寶

開心等收貨

係邊買？

想問下咁多位ching，FW Converge黎緊隻gold edition隻金迷 同 舊EX10 紅迷係咪同模？

上網買

想問robot concerto04 黑色PB限5百幾算唔算貴，諗緊訂唔訂

好貴
SET版係4隻+量產機嘅手腳零件(單抽版唔會抽到手腳零件)
都係5粒蛋咁上下份量
通販$150 魂限$500
RC賣到MSE咁嘅款真係好自信

最慘係港魂唔知會唔會開訂
利申訂咗2SET

好貴，唔值
高達都話賣情懷，RC賣變色

仲有MK-V
3隻量產型FAZZ放魂限應該又過千

出咗紅蓮唔出蘭斯洛特

ブルーフレーム フルウェポンをベースとし、主武装であるゲイボルグは大ボリュームで新規造形しました！
藍迷模, 得支磁軌砲係新

唔該哂巴打！

其實Nxedge Style 出下驚爆應該會幾好賣呀

mse 3.0 z用料好靚
反而cafe 黑d用料

雖然我都好鍾意FMP 但就算出都唔會大賣
D-STYLE出過無大賣
理論上勇者王, 天元突破, 紅蓮聖天八極嘅人氣更高
同埋NX係受咀咒嘅系列
可能產量太多每款平均都2年甚至以上先清得7788
出果個月同出之後一個月個價已經50-100咁跌
ARX-7, ARX-8, M9, Codarl, ERIGOR

我最近入完七魂龍神丸
再後追翻魔神系列同高達系列
其實nx條line幾好

fw同mse啲價比起上黎
nx真係好抵玩

我都係出到天元突破先後追
$200~300一隻算係咁
QC管得幾好 好少中獎sad貨
同類型商品又無乜
蘿蔔魂都係魔神英雄傳先會跟返出SD
其他成品部系列多數正比例
一係超合金製就貴好多

近幾年機人番其實偶有良作佳作
GRANBELM(滿月之戰)、騎士&魔法、NTR破刃之劍、銀河機攻隊、希德尼婭的騎士、A/Z(純計機設/第1季)、GRIDMAN(當洛克人咁出隻都好丫仲有咁多裝)、FMP(我已經廿二年架喇)...
以上出到一兩隻已經好感動
或者90年代機動警察、一堆勇者、機戰成村人

兩隻Hi-nu唔同藍

呢隻連槍？呢隻藍好似好睇D

本身仲諗住入2套通販hi nu
好彩訂前見到會出ex

仲諗住hws 同枝炮一齊上

同上面師兄一樣，好彩無入兩套通販
（留返遲d淘寶單買overflag算）

不過呢次掠水技巧又勁左，改下色加碌炮，咁又可以賺多你百幾二百蚊

之前冇訂到，而家直接買呢套

好似話EX-S銷量幾好
K澤出咗個問卷如果魂限用通販模再加D裝備大家落唔落搭
普遍日本玩家都G持

但部ex s啲件
拎上手質素好過通販部s既件

咁佢好心出f90通番

夜鶯

港魂MSE
EX24:
EX25:
RC04 PB SET:

我屌你01無訂日魂你就唔出
04訂咗就出

如果你地又有fw又mse又nx
會分故仔擺一齊
定分product line擺

有啲好似wing 00都仲有mb/gff/mr

Forte #11 #12 個台座其實點用
有無巴打示範

玩返Nx 發現真係靚過MSE好多
始終都係收儲開Seed系

我對seed無愛
完全無動力入mb r魂 gunpla nx mse fw任何一隻
mse有隻飛西都只係因為成彈收包左隻飛西

nx個比例其實幾好
單隻可以玩既野算幾多
(唔計mse有得雜交合體既話)
同mse ex比個價係好抵玩
可惜nx好耐無新高達

黎緊隻紅龍我pass

呢個系列其實唔錯
好彩好多出無耐就減價買咗

我以前覺得個包裝太雞唔吸引
如果佢整到fw/mse ex彈、七魂咁既盒面art
我諗我當年一早狗衝左

邊隻？
高達黎？

不過以笨大性格
box art 靚一靚就唔會係咁嘅價錢

mb mr四位數咁賣

NX 都砌到完美西， 但 MB 反而唔得

呢隻，就算好鐘意紅迷都覺得呢隻走火入魔好樣衰。

係遲早既事

龍蝦

好型wor

啲裝又多又碎。。。 一隻夠皮

想後追返隻B Pack 應該大概幾錢入手

想問吓rc憑咩值咁貴，通販rc04要成2百幾

多野玩

我齊曬

你真係好有愛
機乎mse pd 都全制霸

其實我入坑唔係好耐
舊個啲都唔齊

巴打當時幾錢買B PACK

40 雞， B同C 個時岩岩出都好平， 係A 貴ja ma

屌我手殘打錯我想問A Pack

A我孤仔訂wo, 2百尾？ 無記錯

港魂未見

買咗通販咪搵笨

通販好似冇翼

買左通販
唔想為左枝炮同可接既翼買多隻hi-nu

雙入啦
通販唔同色同埋有hws
Btw港魂仲未見開

上次先講完冇訂到要等現，可以直接入呢套

通販仲有其他幾隻都吸引, 反正都一套買

孤都仲未開

通販fin funnel 係咪無得接埋 ?

岩岩見孤開左

驚你唔死啊

zz 可變形
z 唔知會唔會出返可變 加支炮呢

訂價十分進取

Z 要變型難d wo

Btw ，ZZ 講左係EX定通販未

可以買到盒MG

供唔起
開始想棄坑

我諗zz大部到要分兩部

一定唔會接到

hi nu 個價都還可以
夜鶯有d 高
或者等港魂平少少

今日都未有應該要聽日先開

但MG PG 呢D冇位擺, MSE呢個比例又岩睇

仲要可動同分色都算唔錯

諗緊訂定先定等港魂，難題

一定係等

新手一問MSE 16彈信和 現時點幾時先有得買？

打錯 15先

訂會早一個月到手

有冇人好似我咁，想入隻Nxedge 夜鶯算，重有浮遊炮玩，比例好似重match過mse

應該月尾

已有夜鶯hi nu
分別199同79入手

79！咁抵

好似試過200一set

我意思就係mse hi-v 夾 nxedge 夜鶯更乎合真實比例，因為hi-v好細隻

不要再說了
nx 性價比好似仲高

但係 nx好似就摺咁款
明明大把機都未出

mse愈戰愈勇
咩都敢出
我等佢d條line出deep striker

我都等緊

成日開左個頭又走去出第二部機

之前出完自由以為會出埋正義，點知宜家少少聲氣都無

Twitter 話月尾
即有機會要等到十一月頭先到港

一陣00s1出完三子
又唔出肥仔

s我fw儲又差exs
mse又差deep strike
點都唔撚齊

唔好 我無多一隻流星， 而家已經上左天價

流星無天價呀，快啲收返隻，自由先有炒

隻野本身貴，加埋食水位會覺得天價唔出奇

肥仔德都叫做出過圖
Wing五子剩低四隻條數就真係有排找

Btw呢個系列出量產機先正

佢一出fazz s版就三入
alpha 部隊

買咗套Effect蛋幾襯隻FW Converge個比例

型到

影得好靚
堆火應該啱神高多D

型

普通神高同PB神高set係香港分別應該幾錢入算正常？

PB神高set 尋晚係日本amazon 睇9000-10000yen

另外FW 11月應該有一彈通販係有super mode 金色閃光高達？

港魂仲未開,到底慢幾多拍

ensemble 通常慢半個月開

已經好耐冇禁入呢個POST

即刻有番興趣

好靚好靚好靚
邊度買到effect蛋？

信和已經有啦

上幾個星期現時點好多舖都$70/set

信和, 現時點同其他區賣開扭蛋嘅都一定有賣
我呢套係荔枝角買

呢套幾時出？

2月

alpha 亞索隆

等極都未有得訂mse16盒裝

又分開op set 賣， 又4百幾五百

請問荔枝角邊度有

億利工業中心一樓，早排去食程班長等位果陣順手買, 貴過旺角不過我貪方便

知唔知港魂幾時派ex20同21

港魂唔開本體

本體通販，唔會放港魂

隻半殘靈格斯mean撚到

港魂 $320 同$490
孤：$375 同 $555

計埋運費都差唔多價

孤一向好識開價

終於開

PBHK RC04賣晒

已訂好玩呢類唔洗賽跑真好

同月發貨，比一次運費，平過孤$80

孤好似跟日版早一個月發貨

有冇人真係會為左支炮買貴200蚊hi-nu
諗緊買ex16定pb版好

ex16 係HWS HI-NU , 兩部買晒

當然雙入

頭先睇多兩睇個pb座台係可以拼埋一齊
.......買

點解夜雞冇funnel effect 呢

但兩個台座合拼對打post好無feel⋯

成500蚊乜都無，好無誠意

遲下跟紅雞綠雞出

肥仔德支炮

亞索龍op set 孤仔減左。。。 身痕

15呢一set係咪未有得賣？

好彩冇入mse個隻

型咁多既

NX 我有舊個隻

有nx無乜動力入

nx百幾都抵玩過佢

fw
mse
nx
都有

未有NX

呢次機會啦
不過我鍾意原色多啲

原色順眼啲

NX龍虎丸已出
要特典嘅Ching可以
想平入就等多個月

幾錢邊度入？

砌好了
不過唔知下面張圖舊野有咩用

白獨果彈都有
又係唔知點玩

好想搏遲入而仲有特典

買唔落手

我用黎駁武器

15彈信和五月有現貨，160蚊

現時點最平果兩間話下星期先到貨

岩岩買左，成個信和好似得佢有

早買早享受遲買平20

20蚊搭車都冇左
幾驚成個信和都冇又要專登出多次

我就係信和見在貨，諗著現時點實有啦

點知冇喎，又懶得行返轉頭，所以算，下星期放工經過再去

之前孤仔訂左已砌好
孤無現貨？

15彈我覺得rezel先係重點咁
多件到ex咁

15彈呢件野點用？

this?

你圖果枝本身已連埋左係槍身

未砌唔知 sor

我都搵唔到呢支想點，d隆都唔岩位

會唔會係就咁拎住

你快啲砌

15彈信和賣緊180

睇人砌又唔覺有個支野

組み立て情報ありがとうございます。
リゼル拡張キットに付属する、
「クリアパーツ押し出し棒」についての記述も、
必要かと存じます。
何卒、よろしくおねがい致します

用黎㩒個膊頭粒sensor出黎

等大貨到先買

多謝K大
我會買多隻隊員機回應你心意

我第一隻NX係完美突擊

今日見5月有
其他好似未有

Mse 出襯d量產機仲吸引過出d主角機
如果將來出15.5出埋灰橙Rezel type-c就正

孤仔好似都150

買左一套 15 但砌完exia 發現唔啱玩，有冇巴打收留

點解唔啱玩既？

玩開robot concerto , 覺得個size 差少少

有冇得淨係同你買隻里歇爾

Tg

ZZ勁靚，個頭身比例做返好好多，之前好多做得頭細腳太長冇左sd的味道，似大頭版144咁。右邊個hi nu都已勁4頭身比例，怪怪地

倒返轉問，ZZ本身係咪都大部過hi-nu?

就咁拍埋現有既mse隔離，咁大部反而有d格格不入

拍落zz度隻牛好似哈比人咁

米5死矮仔

我反而覺得zz個感覺太經

K澤：pb會出FA架啦大佬

17無量產機
MSE同FW一向3.5-4頭身 唔算SD比例
K澤曾經係FW經理所以MSE有FW影子
新GGen都大約跟依2個系列
2頭身SD只能回味

有工具人同MK妹架黃雀nice wor

仲以為提子有得玩爆甲

巴打要？我放

巴打諗住放幾錢？

希望108係肥仔副甲……雖然機會好微

之前既圖有浮遊炮既配件
如果真係有甲，用最大size既彈可能夠擺

$30粒，你會要哂本體+飛機set?
計返你$60, 我仲有其他彈啲兵仔都想放

巴打請留tg

紅綠雞要自帶槍同圓盾
108先可能夠塞肥仔德套甲+GN加農砲+GN大砲
通販玩到咁
K澤又諗住魂限出乜回血劍

之前有圖show，已經整左有肥仔德未爆甲背脊個兩枝炮

話唔定真係夾硬塞埋入去

斷估108唔會剩係個兩枝炮呀

請問巴打仲有冇多隻里歇爾

有冇人會想夾15彈，淨係想要exia+dynames

我想淨要隻里歇爾

Pm me

無喇，買咗一set咋

請問孤仔開賣未？

後日出旺角買set 15

tg左，請覆

真係二合一
黑心企業必須死
等我一出zz用錢掉死你

哇呢彈... 買BOX無意思...
就咁1套5隻算

只會更加打散出
可能以後一部機四set武裝都得

係咪開始淆之後冇貨賣
又唔似FW咁乜都肯出

咁先永續到

巴打我有多exia+dynames，已tg找你

有冇師兄都放rezel

想問15彈出咗大貨未

成個現時點都有，最平果幾間145

啱啱福利買咗一套180

其實有冇人會磨水口軟膠好似好難落手

ins 145

有冇巴打知武器 set 嗰兩對手有咩用

擺..pose...?

我見中間有個窿, 以為有用

哈哈可能有唔知

呢套要$220

6隻 不過除返開都貴過5隻價

有冇人知邊度有得訂mse16盒裝

有冇巴打要exia

孤仔訂通販嘢一向貴D
$30/隻就差唔多
雖然已經抵過同垃圾衰記扭十算蛋

ZZ我有大碌嘢

鐵甲萬能俠環保胸像扭蛋(原作Color ver.)大貨已到
無買第1彈嘅巴打可以留意吓
之有仲有隻Black Color
笨大: 個模值得咁辛苦 唔係以為用兩次就完呀

十算蛋真係好貴 今日經過cwb 睇有mse 1.5 蛋 本身諗住抽下 不過最後都係不了

巴打邊度仲有

嘩真係不得了
不過都預咗手肘推進器，core fighter係輔加件
但都痴線

我係銅鑼灣地帶見到

唔該巴打

唔係我唔想課金畀你呀K澤
但夜鶯冇浮游炮特效
屌你乜K澤

見到Hi-v ，夜鶯想入坑，但估唔到咁細隻都咁貴

mse ex : PB RG價錢買SD

有愛就蒙頭入閘
無愛就算鳩數啦
玩通販都好滿足

係咪工序問題所以會貴D? 上色個到應該人手? , MG PG個D就咁SET好就自動化

之前都有ching 討論過
大概結論係

受眾少
出貨少
因未似其他系列咁大量出貨
相對地成本會增加

好似有暗示過開模都唔平

如果訂咗魂限Hi- v，想要埋HWS裝備係咪可以散買？

係但唔同色

K澤: 紅綠雞有特效跟 請買紅綠雞

有無巴打有儲開G-frame?
細個勁鐘意seed入面架席古，12彈出左吉恩好想佢出埋席古 呢兩架真係無咩模型選擇，出係G-Frame我終於可以滿足下

會唔會玩到同色魂限加多百幾散賣HWS
咁樣部hi-v 同夜鶯就可以同價490

呢大半年好似出密左
似多左人入

MSE點睇都係入坑多人過出坑
魂限亦一年比一年多
笨大只知道有人願打有人願捱
公司有肉食 理得你二頭身定十頭身

對比其他系列 K澤好勤力更新twitter同經營MSE
個個星期總有圖比你J下 維持熱度、討論性
而且係會做問卷 睇留言 理解班客想要乜
當然唔會滿足到所有人
但對比吓微影

zz諗緊有冇可能要雙入
佢zz都咁大fazz通販就下彈出甲
一係出ex
但點都好都實超大隻

新手想請問下
第一次買ensemble入左exia+dynames+配件包
想問配件包呢啲有咩用thx

比你發揮創意，交換下唔同武器
mse叫重裝重奏原意係掛晒d武器上身

咁要買多幾隻先有得玩留住先
Thx

zz咁睇又幾正

已訂

呢張官相真係毒發

睇圖zz 個比例好似比其他高達好

買左ensemble part 15等咁耐終於有exia

converge 可以浸熱水變直？？

呢兩隻mse都玩得幾開心
但隻exia個膊頭冇得扭 除左罰企都唔知點擺好

你部相機出唔到綠色

換過支鏡， 絛問題了

有冇巴打放mse 15 里歇爾 同飛機 set

有新圖

條頭髮好樣衰
有冇得比返套甲黎

may I have fatboy

下輯， 等下啦

如果德天使出EX , 連埋個粒子波EFFECT就正

究竟武器set係乜

zz支炮太長

ZZ把大劍透明位同埋肥仔德膊頭兩支炮

實loon

同好
遲啲準備入返mb 武士道exia

我入豪雪前有諗過
係咪要入埋紅正白正
不過入左手發覺豪雪夠玩
對紅正白正又無愛

重點係咩呢？
係無位放呀吊你

mse fw都無00s2同00ova果代既機出
快啲出就好啦

原來依家d扭蛋高達扭出嚟咁大隻
仲停留緊喺五蚊時代

五蚊而家拳頭都買唔到粒

00R

而家50蚊一下呀
我明明買左1set mse15 但經過見到有機就想扭一下扭多2部re-zel 玩小隊 點知扭左4下出3架飛機背 早知拎150蚊去買多套15無咁嬲

除咗傻子那機

賣翻exia 力天出去當50蚊都net100
你扭機夠兩套

隻精渣到左手但完全冇意欲開

港魂限再版ex02 03 delay

依家幾銀？

forte可能斷line

K澤仲要搞投票話要好消息定壞消息
唔好呀 加價續命啦
GP01幾靚仔丫
我唔想下個post將FORTE放落已死系列

但又出曬圖話仲想出叫人等
話呢套賣得多過MSE

MSE出貨量嘅1.5倍
唔好睇少日本班2頭身中老坑

我覺得Forte比例好過MSE，似返SD個比例

睇嚟武肺對扭蛋部銷售都幾大影響

咁貴既， 貴過舊版

都平過MSE EX

始終SD比例手腳太短
所以MSE需要獨立一種比例
先符合重裝亂砌嘅主題

死剩嘅Forte
係傳承緊單色膠SD高達扭蛋血統
Dash都話自己係30週年進化結晶

計埋F13新關節先用得3彈
如果無後繼非常可惜

以前有儲好多SD，成set咁買，但自從轉左有關節可動之後扭過幾隻，真係一啲興趣都無本身已經夠細隻，加埋關節個感覺好散修修。

龍神丸龍神丸 你全家都魔神英雄傳
仲有好多鬼滅產品 見到有D滯
對魔神英雄傳嘅記憶已經好模糊
隻新星龍神丸(宇宙界型)同新星邪虎丸機設都幾鬼異

2021年4月 Nxedge
龍虎丸改一改色變白虎丸 仲要魂限
希望套勇者盒蛋大賣
NX 2021下半年會跟風

嘩
今次幫唔落手
排骨仔個膊頭乜事
咁橫咁高大
明明排骨係好瘦削
搞乜事而家整到好似00外傳獵犬高達咁嘅樣

mse比例 你會慣

原色條腰

估唔到佢nx出埋2既機，局入
robot魂30週年仲有隻龍星訂左
連mb都出龍神丸
食兩層都唔夠

最近睇翻1,2
其實1幾好睇
童年回憶既2反而麻麻
先至明點解1既龍神龍王炒得起
2既就食咗屎咁

人妖個膊頭係壯咗少少
可能WHF多去健身

MSE 17下年3月先出
有機會仲修緊模
或者內含玄機要配返肥仔德套甲

睇嚟都可能係配合返肥仔德
個手臂粗到呢

未出晒seed 五子就想完

屌那星 俾撚咗錢
但扭唔出蛋 垃圾瑞華行

暫時話凍結
因為K澤未出F01果陣已經叫緊窮
貿易戰令成本係咁升
但武肺又搞到拖慢銷情
Forte無武器包/無飛機包/無魂限回血劍(地台包只限F11-13)
橫向比較其他廠嘅產品
TOMY 300円
塗裝其實略勝於Forte
但係模具大致相同 由新幹線變形機械人用咗6~7彈左右

海洋堂有一定年份嘅Q版坦克博物館09
模具精細但實際2開6
7年前01係4開8

由於強國越黎越強
玩具少咗人玩、高達/SD頭身高達影響力不及從前
出嘅都趨向精細+貴 eg.MB, MR, 解體富豪機
Forte出得齊EW五子應該要一兩年或者

K澤難處: 簡單經濟學升價需求跌, 佢講過升到400円其實都無乜肉食。
K澤私心(鳩估): MSE先係佢真正心血, 升到500円令Forte QC提升+有肉食, 但可能打擊返親生仔, 咁難平衡2者 不如就
K澤錯誤決定(個人睇法): 武者系列QC明顯比一般機高, 到底係佢決定/長谷川指導員或者其他老屎忽就不得而知, 2彈魂限出NEXT有嘅全裝甲騎士+黑龍/人氣微妙嘅將頑駄無, 事實證明係會瓜老襯。
前期堆料太多, ZZ、Hi-Nu、The O、卡碧尼、00Q...你想賺錢定膠太多用唔哂以0079機為核心, +1隻主打機, 好似F11~12咁, 條命應該會長D, 仲有地台咪淨係地台包果個就夠囉, 其他機又送個地台仔做乜鬼NEXT時期嘅買鐵球/鐵筒+地台戰術又唔用 唉
明明係MSE玩得好出色 玩家都受 點解到Forte將重點放錯位

咁睇唔開去扭
扭3隻已經買到SET有找

mse新出有吉剛
不過好肥
主力機似會出新野

砌完15彈
Rezel真係好高汁

淨係買左exia
不過好似缺色缺好多

EXIA最慘係兩把GN BLADE白色

對腳都on99

無透明件

又渣

K澤叫人入多一隻力天使，應該好快出GN Arms

有GN ARMS都應該係擺pb

戲前票限定
金屬色

有啲怪 仲有水貼都唔落一張

原價放一盒mse15武器包

終於砌左gundam exia
分色好鳩
但d分色件好有誠意
但點解腳唔整埋透明件分色

本身買box已經有各2

zz一隻強過
佛心

唔係講左分兩隻咩, 呢一旦有6粒

綠紅 鸚鵡都有浮遊炮+effect
夜鶯

好似係
屌，黑心企業

細個玩過sdfc，新手想入返坑玩converge

本身想買夜鶯MSE
但見到個價仲貴過NXEdge
MSE又冇特效件

越拉越長嘅SD高達
SD高達之無雙大蛇

夜鶯真係NXEdge抵玩啲，起碼全部浮游炮都可以拆落嚟

巴打我copy咗你D蛋紙係樓頂
如果介意會刪返
FW大機夾SDFC都幾好玩
可以由FW#或者FW EX大MA/MS開始蓄
因為無印出過嘅 #理論上會慢慢返炒
FW CORE係加水印接近final ver.貴價版本
但綠螳螂 GP03D配件包本身係配舊版本出
夾埋CORE果隻玩有少少色差

下年再會新990円嘅FW# Plus
揀黎買的話
通販原盒10隻/盒, 6款/set
2款原盒得1隻/EW五子依類人氣機體會比較貴

我冇所謂，都係上網搵，夠曬高清又齊，分享返更多人知更好
好詳細，細個玩sdfc儲高達，人大咗反而對zaku gouf呢啲更有興趣，啲ma更型

Ew重炮手5舊起跳,貴到離晒罩

今set通販送多左手型好正

但隻手都未轉自由關節

係咪通販唔會有

應該無啦 個肩部要改過
而家個d 自己改最多都係改做ball joint 不過改左都係麻麻地

今個月套金FW官網寫23號先有, 香港大概會幾時到貨

雖然依家已經好正
但點解唔可以夾埋一齊玩呢
如果係盒蛋部嘅上色+扭蛋部嘅FORTE/MSE關節
成套勇者絕對會昇華多個層次

bandai點會一下子出到最好比大家

FW#21

EX34 三高

魂限CORE黑色六連星

有冇ching知呢隻邊度有得訂

如果FW converge d 角唔好整到咁易跌/唔見就好

唔知出咩機

可能依堆
肥仔德, GN-ARM, F-90大家族, FA ZZ, 京密剎

正義女神F雪崩DASH

佢係咪岩岩有個post講會出幽靈海賊?

應該係，即phantom同ghost 都會出

開埋海盜坑
之前NX同FW出都覺得好正
但係唔想開NX條高達線又無蓄FW
X0, X1, X2, X3, X1FC不得鳥
K澤好多數要找

Fw 21,
神盾 nu gundam有興趣喎

空前絕後 應該好少出既機 海賊都好想佢出
btw 想佢出埋 zeta d 機 /zz 個d
漢堡包 嘉布蘭個d

係唔係ghost係第一部，pantom係第二部主角機

有冇高手睇得明

9估, Part18 出Phantom Gundam

K澤: 我想係通販彈出Phantom
雖然保證唔到

有d 剪影圖

屌你k澤切到咁碎點撚樣睇貼黎做乜柒

希望K澤出呢隻啦
之前想買但錯過咗
之後個價就畀人炒到飛起

一集海盜嘅漫畫都無睇過
但係X1FC同Ghost真係型到出水

btw笨大硬係鍾意餵大家食屎
NX官網最新果6隻有4隻係換色炒冷飯
仲要3隻放魂限
一年得果十幾隻
選角比少少誠意好唔好

故事真心麻麻
細細個睇海盜漫畫係因為f91
但個細路坐正做主角就0興趣
相比起x1fc 覺得x1 斗逢先最海盜

發覺FW CONVERGE 無乜鐵血機

尋日行晒成個現時點都無得散買金閃光高達
焗買一套

幫你要左隻金迷同曉佢

一set幾錢？

呢隻係v2？

Phantom Gundam出自機動戰士海盜高達GHOST

我見又有隻V2,好亂

FW或者NX出過果隻都係GHOST嘅Phantom
我諗MSE之後都會一樣
Phantom V2自身DUST
GHOST 16年後嘅故事

DUST部主角機都幾柒

我買一set 170

好抵邊間

where?

現時二樓

最想清係兩隻百式改

金迷同曉考慮下先

gn arms

跟據過往劇本，Gn arms呢類應該會連埋本體賣

起碼2隻啦咁

唔一定
因為前幾個twitt叫大家預留多隻力天使
之前都有叉鴨髀+BWS
可能係肥仔甲/肥仔德+GN-ARMS
一盒包埋Type-E/D

K澤: 你諗太多其實我下年出雪櫃

部ex-22好似到左

估唔到真係好大部，冇位罷

普通mg size姐

咁快手砌好

早知唔砌住 , 而家位 , 變左吸塵機

早啲砌好早啲有得玩

冇位擺幫你收左佢

部野咁正 , 唔好收啦 , 出去直接買部新黎砌

買左隻金閃光高達
想追返明鏡止水系列

上吓水面先
MSE 16提早咗
12月最後一星期出

仲有環保扭蛋魔蟹仔
12月第2個星期

話說MSE 15連4眼仔都未清哂
係太多舖入貨定點
MSE 14選角相對比較弱清唔哂明丫
估唔到15唔夠13好賣

Hi-nu 又同ex27撞左
MSE17 又唔出肥仔先

同make 12一樣
其實出d機幾特別
但少人鐘意

原來mse 隻剎帝利再販 又miss左

新手想追返fw converge嘅phantom 同ghost，想問下上面喺咪話再出過定點，如果唔係我都係食炒價追

Carousell 好似有人放緊，不過唔知會唔會再出過

出年新情報提示？

睇埋mse咩表現

J/SF/IJ

都上咗架兩個幾月

係MSE之後有機會出
FW要等復刻真係唔知幾耐 因為算太近期
小炒就硬食咗佢

有5隻流星
出哂3隻都OK
雖然都幾討厭SF
情願佢出00劇場版果堆超級系
一係直入0083, 海盜補完U.C堆主角

我想睇埋mse如果出咩表現先追

0083出GP03D就正

好鍾意呢2隻

GP03D基本上一定會出
我估係2021年尾或者2022嘅絕招
加埋綠螳螂 肯定鋸到一頸血

K澤依張圖係想提醒大家
買多幾個配件包比你隻紅綠雞同夜鶯玩

出GP03D 就真係不得了應該要好大地方擺

睇返佢之前既文推斷，應該出正義/GNARMS

之前隻TR-6仲大隻啦 GP03D應該無乜難度最想MSE出多d MA

貓頭鷹

明明係鸚鵡

exia + gn arms

竟然出永恆號
真係估你唔到
永恆號 Overall Length: 300 meters
木馬號 Overall Length: 262 meters
咪仲大隻過FW果隻
定純粹縮細返一般MSE咁上下size

做唔做到同銀雷比較?

竟然唔係出木馬號先
Btw出得永恒號係咪會出埋正義先

有庶巴打可以大約講下佢講咩， 0日文水平

photo from web
如果隻流星號要掛到上去都幾大隻
會唔會好似亞加瑪咁出一部分

佢話張freedom圖有hint
關於下年新產品

應該係正義嘅底座，參考返Freedom

似係咁

永恆號隻角隊入正義下胯

我知K澤已經好努力
但真係變得有d柒
唯有當佢冇變身算

係怪怪地
無埋後面個彈藥包應該仲肉酸
K澤: 你咪又係要比錢

00控表示吃不消咁肉酸

太大舊

CLS 毒到爆呢SET

幾時出

食玩 FW GUNDAM CONVERGE 10周年 UNIVERSAL / ANOTHER CENTURY SET【PB限定】
新上色, 肩部機體編號及地台追加
5月發送, 各5,400円(税込5,940円)

盒都撈埋

都好始終本身都好難搵到啱盒

太貴, 2970羊放得9隻
EPOCH隻W400好用好多

SET連個箱一齊買有特典10周年膠板

識掠水梗係UC分兩set
GWX吞A一set
00後再一set
點都好過依家咁唔齊腳

我有無睇錯$440一set未計膠盒

港魂個盒$220
唔知港魂1set買有無10週年膠板

我見唔到個盒既

貴撚到，不了

P Bandai HK

440六隻，買唔落手

想請教吓香港邊度有得買epoch w400
屋企有幾十隻converge 鳩放咗幾年

限量70左右一隻,差唔多， FW 死貨都40一隻

我見amazon連運成$300一個
W400本身賣幾錢
見到咁貴搞到想沖多幾個笨大盒

$300一個 買10個差唔多做到個櫃

放MSE 用乜盒好

整個精品櫃/勁大亞加力箱

路人真又冇份

收納通販機可以用依類
不過天線太長嘅機唔夠位企
要Display都係做個玻璃櫃/亞加力膠櫃比較實際

點先可以投票等151再販

個隻EX

SP先岩

1516買唔買好

佢新SET我舊既全部有齊
冇新武器既話我冇興趣

我除左收左隻二手獨角一隻都冇

新手入深坑
.
.
.
.
.
.
唉屋企冇地方擺

一樣，有新買新算

請問香港邊到訂一套會比較平？

孤仔？ 五月？

孤仔、五月、古迦幾間連鎖店訂價其實差唔多
因為全部訂價掟哂上FB比人格價
通販有時食現貨會平過訂

驚無貨都係唔好慳過幾廿蚊訂算啦
一陣套嘢無啦啦炒起得不償失
或者支持多D細舖 例如四眼David(tower23)、NewAge、福昇、歷奇etc
千奇唔好幫襯藍店精品就得

K澤你又偷我膠

個少少都偷,屌

有無人覺得ZZ個樣/頭同好似唔同咗

一直修緊模同#264樓果隻已經唔同
砲口嘅綠色無咗
以前果D可能係3D Printing樣品

今次依隻先係工廠模具製sample ver.1
我記得有個twitt K澤話未必會高過一般機咁多
最唔滿意都係偷膠
好似FORTE話要慳成本但隻隻仲送地台仔同多雙手
情願佢抽走個支架填返D窿

收到 msg話mse16到貨

where

已拎十六彈

又偷跑
提早拆禮物

hi nu套重甲鳩鳩地

mse都無位放？

你放mon頂都我啩

個咀冇中獎 多謝K大

擺公司

執一個書櫃！整幾層 可以放到好多隻！

放盒好過遲入
過10彈8彈先心郁郁到時可能又1倍價
00堆高達面罩無鬍鬚就無傷害
不過樓上2位巴打隻Hi-Nu都好靚仔

係咪未有咁快有盒版

同問

模倉180/set,無散買，為左Hi Nu要硬食另外三隻

實有
慢慢等

00系不嬲都好炒得
趁貨多儲下好

已硬食有無荃灣巴打想平要另外三隻

現時點一套5款 145

部flag好正

係處女座對高達嘅愛

hi nu套重甲完全無色
唔係為左浮游炮真心垃圾

少數GN Flag產品

太耐無玩唔識砌，想問係咪當模型咁剪？

應該要
但我都係用手指啪

留名等睇痴線佬將白色三叉戟塗成哈姆專用藍色

FW就好... 終於出齊

好，唔該晒巴打

右邊嗰隻係天草
但左邊嗰隻係乜?

海盜DUST 2隻主役機
Anchor同Phantom V2

右邊個盾真係有d似天草嗰個流星錘盾

唔係喎幅圖背脊有部好似crossbone嘅core fighter但係anchor係無。利申眼殘

戴定頭盔無睇海盜漫畫
搞到要做吓功課添
有機會係V4版

睇返FW官網，D Product密到呢，月均1.幾件
唔計模型部，FW機體種類係咪已經超越SD幾個系列，僅次高達擦膠?
明明扭蛋戰士開魂限先，NEXT點解你咁短命

唉柒咗添 平時睇開英文wiki去到V3就停咗 果然呢套野啲機設睇死人成日整埋啲合成獸

FW算係咁
少數捱到十年都未斷嘅line

Mse 希望佢出多d aoz , 好正

對大手插落銀牙應該幾好feel
幾時出astray 連大手

最後都係入左手
mse16 如果只可揀一隻一定係flag
雖然無變形但都值回票價

有hi nu但又無入敵對機總係差啲
可有可無

零件set有冇嘢係畀GN Flag

有幾把光劍
唔知點分

無
Over Flag: 2把劍
哈姆太郎Custom Flag: 試作新型線性來福槍
主天使: 飛鉗、GN飛彈包
Hi-Nu: 1把劍、火箭砲、FA甲、FA光速步槍

把紅劍唔係for gn flag咩

紅劍應該係GN Flag自己粒蛋
配件包果3把劍都係透明

係wo，自膠

主天用料好好

但好撚肥

根本肥天使黎

嗰人認為GN flag出得好過over flag
（GN flag有種殺氣 over flag就好Q

另外配件包果3把光劍係？

你望上一個post就係答案啦

唔識砌哈姆太郎

謝

隻主天使係咪可以變形 岩岩買左set

可以變，之前有巴打post過

後邊果個大貨櫃係邊到黎？ 自己改？

我估PB

痴線

係上一個post見到當年剩係換到元祖 換唔到突擊自由
想問下有冇人知邊度可以搵到 或者願意放比我搵咗好耐都搵唔到

有冇巴打可以夾一set mse 16
剩係想要kyrios 同武器

出4位數收會大機會D嘅
近5年日本Y拍得2隻RX-78成交過
1隻1萬yan, 1隻9千yan
近3年無論執咗嘅HK Y拍定係carousell都無出現過
連實物圖都少之有少
或者去Toysdaily問吓
果邊多D骨灰級收藏家
前題係仲有上線

喜訊Forte仲未死得14彈發售決定
出SET 7000~8000yan嘅魂限比我幫你回吓血啦
仲有MSE正義同輪椅渣古

正義應該係魂限？

好大機會魂限
因為之前永恆號個艦橋應該係做地台
同埋正義個背包好大舊

唔知係咪用freedom 膊頭

唔知流星會唔會再販

用左個連接件扮變形

買左隻自由同流星成年都未搞

好得意
成粒蚊子咁

咁耐都未砌小心會少左零件 , 印象中好似有巴打部自由中過伏
所以之後我都一拎就砌 , 因為好似20幾日內知少左既會有得換

哇架2887好型

希望不會偷膠

跟左人地整，但用唔到支架，但就分開返前後翼

我都有試過咁整，但覺得太長，好樣衰

出魂限正義會唔會復刻返自由+流星

流星應該會

仲要部流星改特效令你買多部
上次大劍 , 今次比幾粒飛彈 , 如果冇變既話我會就咁正義算

你買咗未 ?
如果未我同你夾
我訂咗未攞
留TG

留名

其實ok
唔落大導彈倉仲平衡啲添

唉 以前細個換唔到 見到人放400 又冇錢買
到依家大個 買都買唔番
日本網果邊都搵過 完全冇蹤影
始終果邊係用得獎獎品方式咁派 少啲人割愛 數量係少啲
香港呢邊係換 但係就乜人都換得 可能隔幾年當垃圾掉咗

依家先知個gn 爐裝膊頭

其實有d唔太明K澤邏輯
明明黑蚊變型係最簡單
但K澤唔整黑蚊變型反而走去整主天使變型

飛果陣係背脊中間
近身戰個爐要移過去膊頭先夠電開座天使把刀

以前潮流特區都有D舖頭賣扭蛋
同我細個見到Stage 0又係無錢買個情況一樣
好彩而家仲係好易買得返

依2隻限定日本果邊各50隻
我諗香港最多都係得各100隻左右
仲有嘅人應該自己珍藏或者唔等果1千幾百洗

我仲有一set未拆

勁搞笑
GN Drive Tau剩係拎嚟推進，GN光劍輸出，然後就冇用了
其餘例如機體運作，機體動作噴射制動等等都係用返傳統太陽能電
連枝三叉戟等離子都係同overflag一樣冇改過

估唔到依個系列又幾過癮，隻眼仲有得轉

不過裝甲限制咗個骨架嘅可動又扣返分

如果跟足設定 flag係難搞
佢副翼反左去前面手肘位 好似抱住對翼咁
sd比例 短手搞唔掂

kyrios 我有少少意見
腳側小黑翼唔分件
小腿個大機翼做分件 個變形就好舒服

真男人 GN Flag槍都無
哈姆太郎係死咗嘅隊友墓前發誓要用Flag KO高達
片桐都知老死性格傷住幫佢改裝部Flag

好過柒頭尊尼 用人質又不斷換機
成個煩膠咁比加美尤見鑊打鑊

之後GN flag嘅product夾硬畀埋枝三叉戟等離子槍佢
明明一落場GN flag就full throttle狗衝去艾斯亞度
不過真男人哈姆最後都成功溝到艾斯亞R4

但係巴打你都將佢變型變得好靚
btw做乜唔插埋佢個頭??

聽講K澤係商貿部出身
之前FORTE隻蒼白騎士/卡碧尼同機設都有出入
機設依範未必及模型部出身嘅108
可以參考吓ANIMAGEAR
D原創合體好有感覺
可惜係我手殘同貼紙 所以無入坑

或者K澤覺得用多幾件連接件玩家自己都搞得掂
情願減少時間設計部份機體變形
去加快生產週期
之前見到佢慶祝FW 10週年嘅twitt
個人覺得佢有D葡萄
同埋武肺搞到前幾彈通販滯滯地銷
就算更好賣嘅FORTE都得半條命
16彈年尾提早發售 要KEEP住高達扭蛋個熱度

主天使其實膝頭哥對機飛用c字扣，膊頭用robot concerto個種ball joint就解決到變形嘅問題

潮流特區係2010之後都冇鋪頭賣扭蛋喇
以前係ins會有格仔鋪賣sdfcc 呢幾年越嚟越少 普通款都好難搵
隻突擊自由香港應該有150隻但係就冇人放 好想填補遺憾

冇fw gn flag 用mse代替都唔錯

其實kyrios配件包隻爪係做咩事
個方向又唔岩 又太長唔岩比例
係咪要自己改造下

紅色嗰句真
明明上一彈En15艾斯亞等撚到頸都長都未有
之後買咗En15冇耐就忽然間見到巴打share實物黑蚊
心諗上一彈買咗1個月左右咁快又有新一彈
btw我自己對fw冇乜興趣
但就因為好鍾意Flag所以喺好耐好耐以前喺零食物語買咗盒GN Flag
然後前年/上年見有巴打話想收fw GN Flag
上網一睇，嚇撚死我，成幾嚿水
然後我又係好鍾意小丑(重炮改EW)
喺福姑度咁啱見到小丑啱啱開販
25蚊買咗盒
而家上網睇又唔知jm9炒到去幾嚿水

唔明點解唔將RC技術轉移落MSE度，最起碼PB啲款都俾返副RC骨玩家玩下

今次MSE16真係為左谷銷量趕係年尾出，仲要一Set有4部熱門機

我hi nu都買左80蚊

終於抽到呢隻，台灣人話好難中
信和都搵唔到
不過點解質素咁低？？？
榫位又唔啱，仲要成隻向前斜咗

部再販ex02/03冇晒消息咁！日版又話12月

推到一月好似係

係2月

屌原本9月訂諗住整隻EX02當聖誕禮物送俾自己，依加仲要等到2月先有得派

港版變左3月

諗緊應唔應該用筆刀切斷一半
再將個榫位轉返90度

係咪真係有反90度？ 依家成支燒烤叉咁

原作明明就係咁 爪同盾係成一直線 再伸長
但扭蛋呢隻就爪同盾係垂直

（我前後裝反左唔洗理）
其實我估佢係咪想比人咁樣display
因為原作盾係裝係手踭位 但ensemble粒榫係側邊

同埋成支野都勁長 伸得太長+中間支劍又太長

同埋有冇巴打可以一齊分享下點變形
好難先整到流線形
咁樣已經用哂成pack連接件

我前邊po冇頭嗰張 你點睇?
我用左兩粒parts

我宜家都係類似咁
下面隻尾翼用幾粒野延長佢就算
隻腳都擺唔到第二到

其實原作隻爪係可以轉，不過扭蛋就fix死左呢個角度

屎忽痕入左兩隻覺得幾正
新手想問下儲齊主角機高唔高難度

砌咗overflag同gn flag
感覺gn flag比較紮實d
尤其胸口裝甲
overflag胸口2塊白色裝甲有d鬆
想問巴打們會唔會用膠水痴?
雖然中間黑色胸甲都鬆，但要變型就冇得痴

睇筆直
唔儲魂限果堆應該唔難嘅
仲有1.5-4.5叫平少少
不過一般都係食炒價$75-200/隻
或者carousell/FB page等有緣人出坑平放

岩岩整合左
連埋魂限想要既有咁多

ooq full saber+xn raiser真係太貴追唔落手

巴打，有啲未開既我想放、有興趣既留tg

@billycheong1120
小弟好少用tg

巴打, 我見到有d岩價可能收住先

00 同00q而家就算2手都勁貴

所以唔追呢兩隻算
同埋我都係想一排主角機排埋一齊 所以唔洗咁多隻oo同ooq

我都準備痴
如果成日拎出黎撚都係痴好啲
掂下就甩

我都係後追想要隻積根但已經勁貴，後悔點解冇早啲入坑

積根隊長

如果我早啲入限就唔只收主角機了

歡迎入隊
最平黎講，以x,f91同綠角最平
應該50左右有交易
strike同mk2中價
其他都應該過百

用神奇既速度增加緊數量

z 幾錢收

都要150蚊

一SET價錢
慶幸自己早入坑
雖然一大堆未開

我一下幫你加到好神奇嘅數量

嘩要依個價我都幫你唔少

要諗定點display
暫時見一級級最好睇

去AEON睇箱仔
我都要買新箱了

不過有D背包好大
好難預位

感謝呢到巴打相助

Ching 有無玩開模型滲線？依個系列滲左線即刻高幾個層次

有玩開 但係呢種膠可以直接滲?

V2AB同7號仔同NI都好煩

本身係諗住用黎練滲線，結果滲左3set都未有事，仲入埋mse坑
唔滲同滲左真係2個世界黎

巴打用d 咩滲 想學

我都係滲線新手，唔敢班門弄斧

可以入去睇下，模型po果邊整嘅網站有詳細講

買多左一對未郁過

感謝大大bookmarked
用鉛芯筆又得唔得呢，好似話畫錯都有得刷

rich is fucking good

模型post有講油係有得刷既，唔洗驚

嗰陣原價都係350左右，連流星號兩盒夾埋650-700蚊左左右
而家又畀人炒到自由同流星號各600，埋單要1200蚊
不過好彩當初跟官網買咗set自用
唔使食炒價

我都唔明點解overflag胸甲會咁鬆
明明同gn flag差唔多結構

下 炒到咁高

現時點d價有d你好誇張，見過舊dx 賣成千

原來咁值錢
我都係原價PB買

冇乜事都唔好後追
等復刻

有冇人知邊到有賣unicorn 未爆甲同覺醒
岩岩入坑想搵返

呢兩隻上網打mse 1.5同10就有，唔太難搵

好少有散

咁多Ching入坑 後追既各位加油了
已退坑轉玩R魂

旋拍有冇

新舊版dx 其實有冇分别

有marking同冇marking 好似係

恭喜巴打同我一樣入深坑
旋拍同amazon可能都會搵到你呢兩隻

現時點有間專做散賣 好舊嘅set都有 但我記得好似好撚貴

係好貴 見oo唔計o raiser散買要300蚊

我自己玩MSE 砌得既都會照滲
但MSE有D坑太過淺有時會滲唔到(例如腳部)
師兄有冇咩野方法?

刻線刀？
我暫時同你都有同一問題

用刻線刀輕力

屌隻nu中大獎
無咗心中個粒。。。
迫我砌fa版

TG約交收果位巴打得閑覆一覆
感謝

少咗個胸甲 比咗上一彈rezel我

FW 果12隻係咪算抵入
新手碌開見到好似幾靚
有啲想入坑

mse想入坑
後追係咪應該去現時點
fb好少人放

呢排咁多人入坑
已經放左比上面位巴打
你入facebook group好多有心人友情價放

現時點得一set set入果d叫做買得過
上carousell都唔少
建議入左ex 13同freedom先

巴打 我地仲未約好個交收時間

無問題

hi nu中頭獎
天線油出界屌

呢set係咪好多人中獎
我隻kyrios都流鼻血

上fb見人地gn flag 冇左對小腿 多左對腳掌

咁快有新圖

有冇巴打有入12彈g self
想問呢粒透明件係裝去邊

本身套野都冇睇過，係見幾型就入左

兩隻腳前面

唔該哂
真係盲左

g self用料手工勁差
明明透明件做得咁有心

rx782 g3 cafe孖寶
而家出原高
用撚盡個模

16用料靚
手工差

[url]
我朋友嚟，有興趣可以支持下

仲有鎮暴吉姆

想問下有冇人明點解咁次hws把槍會重新開模之前一體過好地地明明都係照用返之前nu個set，而家要砌仲易散

滲線好好玩

靚仔

方便偷膠

第二間代工廠做，無原本圖紙，要再畫。因為A廠圖紙唔會畀B廠。然後分模嘅時候慳位唔整成支，反正都係玩家組裝，佢冇extra 成本。

圖紙應該係中央keep係bandai手

可能我玩得少啦，呢set仲有幾個奇怪地方唔係太明 不嬲有啲細位係會預先組裝姐係個心口甲嗰啲但係今次除左hi nu之外全部都要自己合。另外hi nu 個盾無原無故有分開三件重要幫你砌咗，中間個標誌我大概明要分件去印但係個連接件應該唔洗分件啊。如果話組裝要高啲成本咁點解 hinu 有咁多part預先砌好 好明顯今彈hinu個規格係高啲 。 屌幾廿蚊貨仔諗咁多野做咩

希望再出隻重砲手/雙龍EW

你feel到今次hi nu d膠係特別硬淨d靚d
應該係同ex同一個模/大部分一樣，同v2個case一樣
但d上色就鳩黎節省成本大家等抽獎

如果你想知mse質素可以有幾低
可以參考下mse12 g self 同七號仔

我隻主天無油眼紅底

搞到對眼好細

估唔到會係現時點搵到隻399既

原價190...

冇得同原價比 依家好難搵呢隻

fb group 最貴都係350

好啦 咁我柒左 對唔住

不過好耐之前可能你而家399真係算抵

再約交收加埋車錢來回都係平得廿幾雞
搵嘅時間成本都喺返度啦

屌諗起就蝕
初初00Q7同00XN同一時間出
當初見到00XN網上有GK件以為會跌價就諗住到時再襯低吸納
同埋00Q7靚d就淨係買咗佢自用，冇買00XN
然後00XN畀人炒到6，700蚊
00Q7就反而炒唔起

Mse 炒到飛天係常識啦
下次醒水孖入，高價放返出去再後追ex 囉

點估到咁多00XN嘅GK件流出反而仲炒貴咁多
不過點都好啦
都係MSE 16嘅Flag好玩d

Flag係先真男人嘅浪漫
期待佢出brave

應該係2樓走廊中間...有間格仔鋪有啡盒好似2百5定9，好似同層，收得好埋

FW未出
MSE等多20彈都未必有
豪傑式同須佐之男一樣有排等
座天使一二三型 GN-X 鐵人 黃金吉姆
U.C線 C.E線 A.D線...希望MSE行到10年以上
仲有依類冷門機

仲有雙子座系列

未必嘅
Next 22出過須佐之男
Full color custom又出過座天，GNX同埋鐵人
再執過個設計圖就得
至於金大便就不了
黃金吉姆都還可以

希望之後會出 O gundam
然後virtue套甲唔好係魂限

你哋會唔會太大想頭
有幾可會出齊一個系列吖

17無肥仔德套甲
唔放魂限無地方出喎
除咗V2AB暫時都未有跨彈聯動

通販出得5彈~6彈/年仲要計埋0.5
但係魂限上年出咗10彈
笨大緊係揀賺得多果邊

近幾年大量動物主題蛋
一模多用都300~500yan
MSE蛋殼已經去到最大size
笨大又好似未有1000yan機
所以K澤次次出黎叫窮

如果可以出多d 武者/騎士 既扭蛋就好
可惜連forte 而家都無埋 應該無咩人氣

佢最弊係forte搵唔到特點
初初next轉dash再轉forte強調嘅特點係用透明件，多關節，SD得意scale，站台
但係最on9係有MSE呢條line左手打右手
Forte有嘅嘢MSE做到哂甚至好過前者
而且礙於SD scale所限以致關節細節都不及MSE
仲有係Forte不停炒冷飯
我以前係Next嘅fans，由Next支持到Forte
Forte魂限都係淨係買過EX02重高達
但都係最後過咗檔去MSE
因為MSE畀到玩家想要嘅嘢
不過都見到K澤嘅努力想經營好Forte
但小弟屋企冇位，MSE同forte之間我揀咗MSE

武者/騎士日本仲有堆中老坑好鍾意
亦係有購買力嘅一群
武者七-二人眾仲要係果彈最高汁
SDX又死 BB戰士又死
個個心淡走返去炒單色消

K澤無學NEXT咁開條SAGA線出黎玩
翻炒FA騎士同黑龍 出隻人氣微妙嘅將頑駄無
我係佢會搏一搏出風林火山篇
1000-2000yan/隻淨係出魂限

不過唔知實際生產成本幾嚴峻
carousell SD size GK都200hkd/隻
FORTE會唔會成本已經1/3-1/4
出AQUA SHOOTERS兼用性強嘅蛋掠你水仲實際

有無師兄知道邊到有得買/訂再版ex 02 剎帝利

截咗訂好耐
日版2月 港版3月出貨
應該好少人讓單
等現食小炒

當日再販都忍左手無訂
因為見淘仔有gk版都差唔多價位
未訂可以參考下

連X都出齊哂成個系列嘅高階機。
比時間佢，我信MSE出得哂所有主要嘅高階機

試吓問孤仔？

出埋肥仔俾個機會未出過嘅啦

我要God

佢係咪特列斯個老友黎 AKA五飛情敵

手指痛到比火燒咁都未砌完

高達都買到

F91 set 透明ex 都正
有質量既殘影
有無考慮埋佢

連登有愛人人有玩具玩

btw巴打你真係砌得好快小心指公

MSE rx78-2 係咪冇250以上都唔使諗？

孤仔係邊到黎？

二手有機會有

當練大力金剛指囉

孤注一扭

買cafe版成set應該重有

點解下次係出人妖唔係肥仔德想儲齊4子但係人妖格格不入

肥仔甲可能太大件

可能跟機體編號出

機體嘅2D圖紙,抄數線圖，character style係Bandai自己中央keep。但係3D proE圖紙係廠自己嘅財產（有人叫開模具圖紙），因為Bandai只係俾錢做模具，個模具如何做出來（牽涉3D圖紙)就係廠自己嘅事

我晏少少諗過簡單例子說明, 做嘢先

上線上到倒瀉墨

咩咁值錢

屌我之前30賣左出去

利申：退坑中

仲有無咩放緊

我之前仲原價放左TR-1 TR-6
3隻全裝nu
01渣古

3隻積根隊長
（我原價加左20當車錢）

屌 而家好值錢咩

全部加埋可以買到metal build

我仲有01set雙槍雙盾 rx78
第00set 紅渣 Rx-78
Ex-13獨角

3隻08ms
1.5 3盾錄色獨角
雙槍盾既 01獨角 02 報喪 02.5錄報喪
02同02.5吉

重有一堆其他

仲可唔可以買mb
想買隻mb正義女神

你慢慢放應該得
可以去旋拍參考下價錢既

仲有gundam mk.2連飛機
3隻積根隊長
V2a v2b v2ab
Ex 既00 gundam同 00Q

買mb真係唔難

巴打有冇興趣

有不過無咁多錢

想要咩先

set 00, 02同2.5 其中一個都得

搵唔到工忍痛退坑幫補下
Tg: @motherfuckeryobitch
出價 全要優先
啲紙未必齊但啲零件應該全齊
多謝咁多位大佬

即係邊隻？

00 set 兩隻
同吉

吉想同01 rx-78連埋不散

巴打有冇聯略方法

Gundam 00 同banshee 放唔放

有興趣收綠獨角獸
點賣

我打得上黎就想放

其實我有D fw想放
入ht mb坑

我D fw先勁
例如5子 004子 core gundam s同00
x-0電擊限定海盜 巴巴托司
但fw為左原價入手 所以搵得好辛苦
所以Fw唔太捨得放

我知fw 價位
但唔太知ensemble 咁炒得

講清楚先 係1.5set隻獨角

唔係ex01隻FA錄獨角

我知
見carousell放呢隻單盾50-80都有
巴打想放幾錢 新手入坑唔係好知價

有冇tg

賣幾錢

Fw俾我諗下先
我之前等錢洗放左突自 命運連光翼 無正 自由天意

而家都仲好掛住佢地

想要ensemble咋
Fw seed我都有 不過唔齊
黎緊fw出神盾閃電

新出fw qc太差 不了

ensemble想要咩

我仲有大量雷射太炮

想要 00 gundam mk.2連飛機 同 banshee

全甲唔浸線真係好膠feel

隻fa紅unicorn錯件冇左兩隻手臂 但多左兩個膊頭

上過一隻就忍唔住一路上
因為一拍埋差好多

如果依家放自由流星可以開幾錢

好似好搵

原價+50
400-450

自由貴過流星，出正義應該會再販流星，炒唔起

其實無咁貴
唔好理現時點d炒價

巴打有無tr-1？

唔岩價就唔入等PB重販算 有生之年系列 唔想益炒家

做得好，入啲網上group有d有心人平放
我之前都原價收倒00q
所以有愛就等下，應該好快出00xn同00q tran-am

屌我之前原價30放左

很想要再販ex03但無白tr-1

買大手ex-tr 1

01set Rx-78之前已經再販過2次
有D難

雙槍雙盾rx 78 2 放幾錢， mse 15先入坑

有巴打問緊78
遲左

重有冇咩想要

btw其實assult kingdom一隻係咪$70左右，我見紅渣啲價錢都好誇張

Ak我都有

你上面打果啲就係全部？

小部分

影張全家幅黎睇睇

我執下

有無巴打見倒mse17有盒裝賣？
另外搵緊mse 04個吉盒有無人有

mse 16 盒裝，打錯

全新定已開？

已開
想快快手放左佢

Ak全部係EX

齊ak ex？

有百式米加粒子炮
殺帝那（修復ver
同雙獨角

新型扭蛋機
睇黎MSE同FORTE遲早加價
越黎越難玩量產

2500 yen

加價可以

不過咪撚偷膠

痴撚線2500yen
有冇一跳跳咁多 bamdie 有冇咁缺水
2500 yen 仲要抽 係咪專搵d 課金戰士同大陸人錢

2500yen畀香港代理食價10算咪要250蚊一粒扭蛋?
智鳩障，MG價嚟喎
2500yen抽到重覆係咪會喊出嚟?

暫時第一彈p蛋係800yen嘅鬼滅
但我想話煩似呢種質素嘅扭蛋figure
以前家庭教師大把，都只係極其量20-25蚊
就算係彭格列一世呢d畀人炒起嘅都係80蚊
而家P蛋當代理10算嘅話
一嚟就已係炒價嘅價位
如果咁都炒起咗肯定貴到傻

屌你老母premium gashapon

偷完膠又加假

加大5mm 隻蛋 但加5倍價

會唔會太癲

bandai 傻L左，$250轉一隻蛋

隨時仲大過港囡對波

吉好值錢

咪百零蚊，一隻soul blue炒到4000買唔落手

似一番 d 細figure /普通盒蛋質素 最多大隻d 但800yen....
如果係香港10算蛋就$80 痴撚線

畀$80-$250出嚟
仲要抽，冒住重中嘅風險
其實50已經接近底線
p蛋嘅出現令到“扭蛋”呢個動作，呢個癮嘅代價創新高
遲吓肯定搞埋mse，咁賺錢嘅高達line一定會畀笨大擺入p蛋加價

電擊張圖有少少誤導
官網係話部機可以放500至2500円
我估FORTE好快升到500-600円
MSE升到800円
或者學FW# Plus開個MSE Plus 1000-2500円不等
其實EX-S、賽克艾恩同Wing已經係75mm蛋
多6%左右放到多D乜

自
係S Gundam

如果到時MSE真係加到80蚊
先唔講一個唔好彩抽中武器包
偷膠情況到出現，一定畀人屌鳩K澤老母

俾咁貴扭仲要有機會重覆/中武裝 仲有可能壓到D膠曲哂

咁點解唔買一set?

而家$150/2500yan 6算
800yan隻都成$48
10算扭蛋機真係有人扭
不過真係加價先算

扭蛋機10算，真係買一set平過扭
有時自己黑仔中伏就

多謝巴打支持
我仲有好多fw 少量ensemble

賣曬佢換hot toys mb

有冇巴打有興趣

影左

mse 16 幾好玩，flag都可以變形

pk澤做乜對gay gun咁有愛

Hi-nu HWS個盾點樣裝上手臂而唔會比膊頭頂住

原來兩層盾嚟，睇完youtube明咗

師兄 fw# 重炮 神龍賣幾錢

W系列一set不散賣
有意留tg

00第一季4隻不賣
4盾 精渣不賣

其他賣

委

玩左咁耐mse第1次唔齊件 好彩只係主天心口個兩舊野

想放哂舊有既Forte, 有無巴打有興趣？

好絕 跟住再出gp01fb

而家仲有邊到有得買mse Full Saber同XN Raiser
出個陣仲未入坑冇買到

上fb徵啦

ex再販去到03
等多陣好過啦

再販 俾錢

瘟神、獵殺攰強仲出到
禁斷個大龜殼諗住點搞

K澤：其實3隻係魂限set

出瘟神純粹係有得兼用劍版
唔好諗咁多

K澤：再嘈出三小強EX

分件應該都夠放

但以一貫營商手法，應該會通販1-2強，然後出個3小強set夾你買

中 即係又1000蚊落樓 2部流星 1部側田

主天都夾硬屈到個變型出嚟
獵殺唔難啦
禁斷就仲簡單

又中
追緊00q同xn果d人如果trans am都ok等出新ex好過，唔好食炒

炒家rip

有冇人放MSE主天
想用武器包加錢換或者直接收
可議
Tg:@hallowindb

你扭重覆？

我其實淨係想要hinu+武器

淨低都可以放

主天
flag
gn flag

全部未開各自搭埋武器40蚊x1
有意tg dllm1967

部流星似係同之前一樣，無新marking!?
算唔算另類佛心
利申之前買左2部，差啲想4入驚會出sf同ij

btw留意到正義好似係同自由一樣都係用新關節

比咁貴應該啦

高估咗自己隻臭手
其實只係想要主天但武器重複
呢pack武器仲要冇咩可以鳩裝

但K澤搞搞個機翼啦
唔想見到咁大粒白色“的”突出嚟

新手想追返forte 03仲有冇可能
上次仲喺香港嗰陣行過信和唔見
有冇巴打喺現時點見過

唔太建議巴打追
因為呢彈qc都幾低
除非你好鍾意哈薩威

btw有冇巴打答到我究竟thunderbolt雷霆戰域完咗未?
好似冇哂消息咁
上一次Dash出魂限蛋第一時間買咗
好掛住thunderbolt

未完，宜家有用精神渣古改出黎嘅高達同聯邦自己嘅自護號

徵fw v2ab一隻

ins 有， 好似80$

想問大家有乜方法容易d拆 g frame既腳, 實到仆街

有已砌既，有興趣留tg
不過學下面巴打話齋, qc一般（隻三高達對眼要執執）

唔該晒

其實我係想儲UC堆冷門機同堆武者
堆武者真係好少出扭蛋
我係得小學儲落嗰D單色 (仆街好似暴露年齡
所以應該QC差都會照入
當係完咗自己童年願望
嗰堆UC冷門機J到我出血
zeta plus 蒼藍宿命 仲有三高達
btw今日買咗盒forte 10 中咗隻天意
仆街上身同下身中間勁大條gap
手臂勁鬆郁一郁就跌
呢種係咪算QC差定係正常

多謝你先巴打
不過唔洗了
個人prefer全新
點都好唔該晒你

Forte除咗頭幾彈，其他我已經無買
放心，蒼藍宿命3部機嘅QC都出奇地靚仔又高質
BTW你話隻天龍意畀人腰斬，係咪你插關節唔夠入?
你講起關節鬆，我諗起Forte 05命運
屌佢老味，身上面除咗腰之外
冇一個關節唔係鬆嘅
連對翼同武裝都係鬆嘅

上海自由

Free Shanghai

係咪同原本一樣？無加marking？

對翼有
磁軌砲、裙甲同把槍多咗少少色
多對手

可以同正義玩hehe十指緊扣

幾百yen 當復刻費 都平過食炒
呢套會唔會出係P-B?

大陸既自由係貴啲嫁啦

呢套係限大陸先有?

見佢右下好似寫魂限
利申唔識日文

冇五星旗嘅喂

銀彈 鎮壓者
鳳凰同三文魚都未出
神仙巴果然係親生仔

想問下巴打隻主天點變型？
佢官方個變型好撚柒 對翼冇得向後移

咩機黎

NT 巴辣雞封印左部獨角，最尾出場用既機

GUNDAM NT出場射咗一砲嘅神棍機
射一砲就斷一隻手
甩毛D FD
純賣機設
當年拜亞蘭CUSTOM有誠意得多
起碼有無雙睇吓

射一炮斷一隻手咁搞笑咁咪射得四次

我抄呢到啲巴打
係腳爭位有開窿仔反而雙入
一陣出圖

唔得閒出去買，有無人放
徵v2ab $70

咁搞笑
約交收咁煩都唔出去ins?

正丫喂

請問新隻自由同之前嗰隻有冇咩分別？

流星號港魂係咪會再開？

#958

MSE港魂好似無miss過
驚就孤仔比多幾廿蚊早一個月拎貨

係孤仔訂咗RC 04 PB SET 之後港魂出
無訂嘅NX白虎丸同黑龍神丸就唔出
屌你PBHK

陰功已經唔係好多舖入
但係都無乜人買
四眼賣緊$110咋

仲有NX隻迷惘紅龍
見到最平$198
我都話NX咪鬼出高達架啦

終於砌好F91

面相真係好慘

個嘴好似未抺乾淨

上海版

自由可貴，定價仲貴過正義

終於等到港版巨手
超多零件 總算值回票價

我琴日都收到

請問mse係唔係未出過命運？

未出過，seed同seedD作品淨係出過通販突擊同pb 自由，同埋黎緊pb出嘅正義

新版自由裙甲兩支炮嘅炮口有補返紅色

上海自由幾時會出？

開定新POST

已收

沉落去